跪求admin幫手del兩個posts

影響到人，唔該admin幫手del兩個posts

去站務台放低電話 如果唔係邊聯絡到你